點解update完冇左睇完post d紅點？

屌你牙

轉頭返嚟呢個po睇下有冇

就係冇

去設定開無痕

關咩事 雖然work

咁咪冇得回帶囉

抵撚死啦
連尼住終於出功能對抗pr

又冇本高登史佢哋讀 其實都好正常嘅 難得老濛咁得閒出嚟派膠教新人